Alasan masuk sanbercode kelas laravel web dev karena saya ingin memperdalam
pembelalajaran unutuk membuat website yang baik dan benar,
karena saya memiliki ketertarikan dalam dunia website tersebut,
semoga ilmu yang didapatkan dikelas ini dapat membantu saya kedepannya entah itu unntuk tugas kuliah atau untuk mencari pekerjaan